日本水蜜桃開箱

今日啱啱買咗一箱水蜜桃，依箱係最高等級royal/特秀級既岡山夢白桃，買咗＄900，一共有12個

係邊買？

你食唔到的

你唔會買到依個級數，要專登訂先有

可唔可以揾你訂呀？

呢個季節有桃出？

咁係邊到訂？

想奶

Royal級？

你訂唔到的 我識人先訂到

係啊盲炳

你識邊個？介紹下？

係咪淘大名果店

日本果園主人 好難訂 得我先訂到

唔係 royal級嚟

得啦得啦，叻啦

識食一定食日本水果
真正既高質素

識食一定食royal級

我以為有人推左舊post

幾靚個Pat Pat

可唔可以轉第2隻生果 睇到有d悶

算啦 我買唔到的

BTW我以為有人推我個POST

又玩..悶唔悶

Royal級

悶

其實水蜜桃衣家野，同海鮮一樣，靚既唔洗搞甘多調味，鹽同黑白椒就ok，最多加D Rosemary番茜，甚至係超市買支Season $4X~6X一支就搞掂，只有肉質差既先要搞花臣，所以甘樣不如慳D錢去Citysuper或者其他出口店買勁靚牛排返屋企整仲好啦

咁點專登訂？

呢個級數唔會買到 要專登訂先有

又回帶

咁都上到熱門善用不推文回覆
拉 PR公司

食完會唔會有肺炎

樓主好叻 royal級都比你訂到

笑死
全個PO睇佢講野都覺得佢覺得高人一等 自我感覺良好
佢邊位阿

拉

咁多人未睇過
不推

royal 級

屌又撚新會然

其實佢果隻係咪真係咁貴
唔識生果

唔識奶成塊，識奶奶條界

悶啦

垃圾po

垃圾post都上到熱門，拉

PS食白桃季節過撚晒啦，呢啲係次貨黎咋

好多新會然
留言之前去搜尋下日本水蜜桃開箱先啦

神秘口罩生果鋪條友都係咁覆人

royal級新會員

百看不厭

好撚多蟲食呢D桃.....見到有條

Gay post

咪就係 樓主oon99

擺撚明做緊生意宣傳啦

屌 又要分享開箱
又唔俾人知喺邊度訂
又唔一開始講明出面訂唔到
屌你老母啦

你點買的

屌

又binc

要識人先訂到

收皮啦你

見到桃淨係諗起call me by your name

真ROYAL級

又回帶撚狗

咪撚推

好叻呀 得你先買到你真係好勁呀

拉

Jm9 熱門第二

第一日上連登？

唔好再推舊post, 拉

Royal級水蜜桃

又出膠post 回帶

咁多新會然

好似成個連登得佢一個識買桃咁, 問又神神秘秘唔講
人地話係FB PAGE買開, 又去質疑人係咪royal級
係啦得你一個識買royal級啦

樓豬又撚
拉

好撚ON9
唔講以為果12粒係鑽石黎...

又嚟

得禾係royal級會員
你地做唔到的

咁都上到熱門

依隻桃唔係最高級

個果園係樓主既？

多得你地成堆人入嚟推

大糖嶺

經典呀

日本水蜜桃開箱

出$1200

我幫原樓主開(2)咋

好好笑
睇曬成個post就係睇樓主問非所答
邊度買架？ 你買唔到架啦
邊度買架？ 得我先買得到
邊度買架？ 你買唔到架啦
邊度買架？ 得我先買到 因為我識朋友
最後先覆話係搵日本果園訂
閱讀理解係咪攞F

日本有冇口罩賣？

Royal 級？

你係咪on9 睇曬成個post

成個post d人都Block得啦